解決師

一齊討論下🤤🤤

點解可以仲有心情討論

點解冇

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

黑警張文慈
之後張穎康知佢老豆真係黑警
又錯手殺咗人 比張文慈見到
拉埋佢去同李天翔合作

真心幾正

討你老母

我屌你老母呀

p牌仔照拉

屌你老母

不推文
討你老母
食屎狗
睇TVB俾狗屌